Ответы на вопросы
=================
>1.Опишите своими словами, что такое метод объекта

Метод это функция, которую мы вызываем внутри  объекта. Особенность в том, что для записи метода используется более короткий синтаксис, а так же то, что метод привязан к своему объекту. 